其實中國基因自古就係廢青廢老基因 全部比曬女人搞 男人只係食訓玩

大部份都係食訓玩只有少部份先要努力工作 養妻活兒